[Blackpink]我老友J e n n i e呢2條TEASER睇到我有D不安...18+

係咪有D精神獵奇成份? 好驚阿

第一條片幾正 但睇二條feel到有d精神病feel

bgm的重要性

第一條睇到我想射精...

我睇到一半已經射左

下姐係點-.-

認真淡妝jennie有種慵懶貼地感 條片令人聯想到同鬼仔bf啪成晚天岩岩光係到細語 解釋自己個名點黎

hi

唔係...

好痴線 咁都俾你幻想到

poppy jeng

動物台出黎果d毒撚係咁...好嘔心

好

第二段做乜鳩

Lolita

第一段扑完野黎

柒

7

正

BLACKPINK 呢個組合 遲早俾YG搞死

我射精jennie的西

咁閪迷既

夜晚睇好撚恐佈

第二條片係有少少不安